Michael Jackson同Jimmy Savile兩個當年邊個勁啲?

一個King of Pop一個King of Entertainment兩個都係熱心慈善深受大人小朋友(尤其小朋友)愛戴 娛樂黃金年代英美巨星嗰啲味道真係可一不可再

善破0